每個星期追番定儲埋一炮過？

本腎會等佢出半套

好睇再每星期追

要做就做全套！

睇下咩番
原創番追
有朋友一齊睇可以個個星期一齊傾嘅都追

每個星期追番

劇情緊湊+連貫會儲

唔想每睇一集要回憶+要等下一集被吊癮

儲緊巨人第四季 一集未睇

每星期追啦緊係

兩年冇追,太多番,依家只keep 住追巨人同rezero

其實其實（死唔眼閉）

回復術士要個個星期打飛機

三四日清一次，好似打丁咁

每星期追

屌 咁都被人發現柒事
我自從個日開始冇入過巨人post

其實佢好內疚

我一日睇一季25集

佢俾人binc bin到依家
大家都好擔心你

關你咩事？

唔追會唔記得
不過換季會睇下上一季有咩值得煲

巴打對唔住啊

睇BD版

輕鬆/4 天王/爽片，會每個星期追
EX： 回復術士，不合格魔王

劇情： 會一炮過
巨人，psycho pass, re zero

知你唔係有心
下次小心啲就得
希望你被人bin 少啲c

多謝關心
除咗屌咗聲都冇咩事
催眠自己